[緊急] 建議 628 遊行 比 71 時機更好

宜家國安法擺明630過 就係想搶係71 前壓制抗爭

同時如果抗爭減少 外國就覺得冇迫切性 奶番共攞著數 對中共壓力亦會減少

香港隨時得唔到救援 甚至移民出走機會都冇埋

我地必須係630之前搶先搞場遊行 向國際社會俾出香港人反抗嘅明確立場

628出黎！

推！

push

其實係 但冇辦法

Push

失敗撚出現

點失敗法

世道人生：決戰時刻 - 李怡

有人說，現在美國帶頭，日本協調七國外長，歐盟議會響應揚言將中國告上海牙國際法庭，世界文明國家對港版國安法的反響較新疆集中營等人權問題大得多；蓬佩奧也把話講得很絕，又是「流氓行為」，又是「在自由與暴政中選擇」，那麼美國和西方國家還等甚麼？蓬佩奧說等9月立法會選舉，但國安法草案已經出來了，為甚麼還要等？

國安法雖受到絕大部份文明國家譴責，但從口頭譴責到實際採取制裁行動，9月立法會選舉「將是重要指標」。

為甚麼？蓬佩奧說，如果在立法會選舉中，中共把香港當作上海、深圳一樣，那麼美國就會採取行動，把香港視作同中國其他城市一樣，即取消所有特殊待遇。他沒有說出來但很明顯的是，香港人也會是受害者，會嚐到經濟萎靡的苦果。

香港人是不是願意接受這樣的苦果呢？如果香港民主派在參加立法會提名時，表示接受港版國安法，並且在選舉中得到相當多選民的投票支持而當選，那麼美國接到的訊息就是香港人願意接受暴政，美國又何必多事，只要像防着中國一樣防着香港就好。

如果香港人像去年反送中那樣洶湧上街，就表示願意站在全世界維護自由的前線抗拒暴政啦！

不能不說，上周六的三罷公投，由於宣傳太少，準備不足，已經給了國際社會一個錯誤訊息：不是很多人反國安法。因此，立法會選舉給出的訊息非常重要。

由今日開始集中推，應該夠時間

係嘅 不過論客觀因素 71動員能力會比較強 但係無論如何都預咗兩日都會比狗咬

首先要有地方同時間 夠唔夠宣傳

[行動］628靜默遊行

有人對搞手既往績有意見
但係未嘗不可

咁撚熱不了

為自己為香港 628 應該出嚟

目標係對國際發聲 香港人仲堅持緊

請佢繼續Stand with Hong Kong

原post
6.28 靜默遊行 佐敦至旺角

樓主pin

應該可以多方合流 自發遊行

冇宣傳 冇人知

要出既人會驚國安法所以628出71唔出？
係驚既邊日出都死啦

自發你都要有人搞
同埋要安全

推

Why not both

蓬佩奧都打晒開口牌 呢次係最後機會

建議分開兩樣野黎搞

一日限聚未過, 班和理非都唔會出齊人, 有出開民陣既遊行會發現, 有一大班人都係咁, 有風險就唔會出, 如果71唔批, 咪將個71遊行改做7月5, 71遊行都係一個名, 最緊要係人

推7.1 BOR
國安法過左都行出黎
顯得個決心大BOR

最後幾日自由，唔係唔岀啫

等等先.. 大家都想佢過國安法喎，唔係笑大陸唔夠膽落實咩

想國安法過建基於國際會圍堵中共

因為咁更加應該出

唔可以俾國際社會走數

你心入面咁諗
口講唔通都話贊成咩

咁你有咩高見啊 成功撚

both , please

香港人無懼!
連登仔集結!

今個星期日